De grond bedekt met sneeuw, en de atmosfeer in die onrustige toestand tussen vorst en dooi, die van alle anderen de meest onvriendelijk is om te oefenen, allemaal ochtend begint in regen of sneeuw, en elke avond begint aan bevriezen, ze was vele dagen een zeer eervolle gevangene.
